有冇人知伊朗最尾扔界外球果個球員係邊個？

柒出宇宙

射唔出果下先真正柒

笑足成分鐘

救撚命 望親都想笑

好撚好笑

全世界望住佢柒

唔好笑人啦

好得意

好想知佢係踢咩球會 想follow佢

Wt 7 he doing?

好多年冇見過人咁掟了。
仲以為重現, 等我仲興奮左一下

其實咁掟界外既人已經買少見少
咪撚笑人啦

笑係笑佢扔唔出之後扔返後

其實佢叫隊友行返出泥開短好撚過

點解要打筋斗

之前睇Sports science話咁掟可以將身體伸展到最大，好似投石車咁，可以掟得遠少少

屌最後佢扔向後

記得之前有屆又係咁扔

好可愛啊佢

踢俄超艾卡馬特
米列莫哈馬迪

足球小將好似有呢模

仲要扔到好撚後